有冇人覺得張柏芝真係港女代表（有圖）

玩到爛晒就吊高來賣，搵金龜埋單，生兩件綁住個男，點知
離完婚，個仔大咗，再食大隻仔
To港男：記得愛我就要接受我嘅全部啦

自推十連就潛水

以為有女警圖睇

大隻仔圖呢

百芝換上最新的軍裝陰毛茂更嬌美
你的屎眼長滿 濃濃黑絲 冇抿屎 我碌野篤向你
你的陰毛臭比蝦膏甜肉蟹之最
啊女的心意扑嘢原來是吸與渣
舔我朵菊花 我一世鍾意你

39 milf 靚女 雖然假波 名人 又唔窮

佢想食咩仔都得

Keep 住生 咁先有母乳人妻玩

謝霆鋒16歲簽英皇長約係代父還債呀，搵埋都唔夠食，柏芝當年係影后搵得仲多過佢啦，唔好以為姓謝嘅係名人就係金龜先得架，條友仲要衰頂包，你估姓謝嘅好好咩

個西又黑又有兩個仔都有男人願意埋單
人生贏家

屌你仲po支那01條link出黎jm9
係就copy內文啦

謝霆鋒1999年9月《謝謝你的愛1999》橫空出世，成為亞洲當紅炸子雞，2000年上春晚，演唱《今生共相伴》。2004年和成龍合作成龍的招牌電影《新警察故事》，2005 和陳凱歌合作史詩巨片《無極》，內地票房豪取1.81億，破了眾多記錄。

2006年謝霆鋒出演《十月圍城》阿四一角，做到出色表現，在中國各大電影提名提名耳聾，並獲得亞洲電影獎，金像獎，華鼎獎等最佳男配角獎 。2011年參與電影《線人》的出色表演獲得第30屆香港電影金像獎最佳男主角，被周潤發點名說：香港電影未來三十年就靠你了。

結婚個時己經係紅到唔清唔楚，可以有幾窮幾差？仲未計佢幾年之內搵到30億

張相我都幾肯定係佢細佬黎
之前係佢ig見過 po過好多次佢細佬
依家遮住個樣 但我認得佢身型同衣著個style
呢個靚到痴線既癲婆係到玩亂倫個三觀到底有幾不正

佢第三個仔老豆係邊個

仲以為有黑鮑睇

柏芝自己夠搵到錢，有眼睇以前報導嘅都知佢有幾愛姓謝嗰位，分手後癲咗，佢根本就係嫁比愛情。姓謝嗰位除咗要幫佢老竇還債，仲要比英皇食唔知幾多成，要講搵錢能力柏芝同姓謝不相伯仲，你講到姓謝嘅好似係啲咩富豪級人馬咁，要揀有錢釣金龜都未輪到揀佢啦

同細佬fd姐

咁魏俊傑係咪港男既代表？
本身有好女人唔要
死都要娶啲支那雞
之後人老就比支那雞呃錢呃到底褲都冇

fd就唔洗突登遮住個樣又用心心emoji啦

咁即係你認錯人囉 醒目

張相我都幾肯定係佢細佬黎
之前係佢ig見過 po過好多次佢細佬
依家遮住個樣 但我認得佢身型同衣著個style

Ching應該唔好浪費你敏銳視覺
自薦做海關check行李

咁肯定既你 你係佢細佬呀？

佢之前上節目哭訴
矛頭直指陳生
其實大家你請我願
你話陳生偷拍就話啫
最多話佢無好好保護啲珍藏
又話男女要平等
陳生某情度上都係受害者

你唔單止有鐳射眼 仲識讀心添

條仔著埋哂傻鳩fila鞋都唔況好人得去邊

佢ig除咗d細路之外都好少po 男人，係佢細佬最多，又易認
你咪繼續兜囉

好男不與女鬥

把聲趕客

你打漏左， 佢係奶共臭雞

又要回帶了

多毛突

年～又過年～

新陳代謝個term都係受柏芝啟發，你話佢冇代表性？

你都戇鳩
搵十億但要使十億咁點樣有錢
四哥差楊生錢基本上係人都知 分分鐘仲有差其他楊生幫佢頂埋
所以先簽個仔/謝霆鋒先簽俾飛圖
再加埋謝霆鋒出道頭五六年佢買咁多結他咁撚多CH 呢度都唔係一個普通藝人一年收入就買得起既價
仲要有一年係退出左娛樂圈
佢係英皇最賺錢亦搵得多錢既人呢樣一定架啦
但係咪儲到咁多 我覺得佢係呢十年先真係儲到
仲有佢買啲樓
佢自己訪問都講過係一幾年先真正還清啲錢俾楊生（當然係無講到底筆數係點黎）

佢唔窮啦，靠樣搵錢，當年女fans好多，跟住揸跑車撞車入獄。

不過聽講，佢掛住打魔獸唔理個仔，咁大個人都唔識做老豆，相反陳冠希就好錫個女。

阿嬌都係, 後生周圍比人扑, 老左就搵有錢毒撚埋單

點樣覺得係佢細佬
第二點樣覺得佢地玩亂倫
厲害

咪用蝗語 咩撚嘢三觀正

其實我都覺
謝霆鋒係好早出道好早紅
但張柏芝講緊係廿零歲就兩屆金像獎（講緊當時仲有港產片年代）
又簽到中國星 向太又睇住佢
佢結咗婚後真係直頭唔開工（應該謝霆鋒都大男人）
佢似一切順從個老公而做
我覺得張柏芝愛謝霆鋒多過謝霆鋒愛張
相信謝霆鋒始終係愛王菲多啲
剩係睇訪問同啲相
謝霆鋒同王菲一齊/被人問到王菲個時謝霆鋒個笑容係由千禧年到今日都係一樣
呢樣野係佢同張柏芝一齊個陣就算結婚後幾日做訪問都未見過

裸照加兩個仔咁似edc，再加上婚後同edc同機俾人周到，你笑埋我個份
王菲起碼都唔係臭雞格，大姐姐照顧小弟弟

你睇多次我段野先啦.................
我係話佢兩個一齊到結婚 到結婚後幾日就做訪問（因為佢真係結左婚幾日返黎香港就接咗訪問）
但謝同張一齊個時俾人既感覺同佢同王菲一齊個時係好唔同 同王菲一齊佢係開心啲
明唔明？

有睇，都話百g臭雞格，可以有幾甜？
明唔明？

食唔到謝生了

紅到唔清唔楚係乜嚟

阿嬌老公點會係毒撚

林嘉欣先係

咁都叫大隻

巴打想象力驚人

其餘果D幾時放埋出嚟？我知你又嘅！

佢老公幾時做左有錢毒撚
明明勁靚仔 識阿嬌之前都係player
阿嬌有錢過佢啦

唔好侮辱港女
佢充其量只係隻奶共臭雞

單嘢明明毒果獨家 貼都貼毒果

【獨家有片】張栢芝泰國返港被趕落機 疑抱孻仔阻路與空姐爭執

邊有咁靚呀
喜劇之王出嚟嗰下
我心諗 這麼醜的女

真係從來都冇覺得佢靚過
一直都係張柏芝好撚樣衰嘅印象

咁你心目中靚女藝人係邊個

後面咪有解

唔用三觀用乜代替先岩你講

陳冠希直頭無做錯到啦
所有女都你情我願
爆左出黎,第一份聲明叫人唔好share保護D女
第二次就係企出黎認錯道歉

真
係得D硬照係唔錯

劉亦菲

張柏芝一出閘第一個感覺就係老撚土虛偽鄉下妹樣
再用呢個樣去演戲只會有嘔心嘅感覺

品味呢樣嘢好個人 我就係咁諗

其實屌閪都要出黎認錯, 仲要唔係佢爆d相出黎
華人社會真係好荒謬

講返香港當時靚女星
林青霞, 張敏, 邱淑貞, 朱茵 依d先叫靚架麻

我覺得連登仔真係好無聊
幾廿年前嗰啲相都攞出來講
成人台嗰啲咪又係個個set cam拍片
做乜連登仔入去話人哋係雞姐
佢只係唔好彩流出姐

利申：我覺得佢真係好靚女

張柏芝眼大鼻高面尖典型靚女樣就這麼醜的女老撚土虛偽鄉下妹
支那菲眼細豬膽鼻包面就靚
巴打

已經盡晒一個男人應有既責任啦
起碼唔係賴移花接木

可能衰係把聲度, 聽到佢把聲好難頂

人生觀 價值觀 世界觀

無人夠膽覆你架啦

MK賤女人的一生

MK妹都有分好壞，佢擺明係壞果批

你係elaborate 我講既野，唔係代替

蝗語冇得代替 因為唔係人類語言

品味既野各有高低

混血兒.. 好正以前.

其實係elaborate完代替埋囉
醒少少啦 鐳射眼

吉妹真係好鍾意柏G

唔係話好男不於女鬥既咩？垃圾

一件事還一件事

警察制服呢？

同機一齊比人周到又有咩問題? 我唔明喎?
因為老婆同人扑過又同人影過相就唔like?
佢同edc都冇做錯過咩喎 檸檬自己大男人就大男人啦 關個女人同外人咩事

唔鍾意架，但有留意佢以前啲新聞，我都無乜睇佢嘅戲，係得一兩套

痴線大仔同謝霆鋒餅印咁款都話似edc?
細仔似柏芝+霆鋒，細個似阿媽鬼鬼地，越大越有霆鋒影子喎！

當時wo，你講大個做乜？
俾人周到同機你笑唔笑得出

支那菲眼細到呢， 唔係因為白同後生，根本唔算靚

帽事既，咁岩姐，再見亦是朋友，得嫻咪一齊飛一齊飲下野一齊上下...

呢個時候你仲自推 你係咪有撚病
上撚哂熱門 屌你老母
開不推啦

竟然有人話栢芝醜樣
唔撚係啊